有冇人覺得公司個廁所有某種魔力？

我有時根本唔係想屙屎
純粹諗住入去hea下
點知去到坐低又有屎屙
有冇人知點解會咁

屙屎有糧出

垃圾

因為你由細到大都係屙屎先會坐馬桶
大腦潛意識將坐馬桶同屙屎連結埋一齊
所以坐低自然會屙

正常乾淨既真係有種安全感
令你放心每日花d辦公時間去屙屎

你係想賞鳥渣掛

我公司係男女同廁
公司有後生女

成層共用三格廁所 冇乜私隱

返到公司第一時間屙半個鐘屎先食早餐